最失政治中立政府部門：警隊，仲要以下犯上，實名譴責自己部門首長，請問特區政府出聲明譴責警隊未？

如未，請收皮

係咪除了警務處四大探長可以有特權唔駛政治中立外，其他政府部門都係垃圾？

罷工

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

我會罷工 我D朋友都會

咁算唔算屌緊班狗

認同，8月5齊罷工

我休班既

呢樣係要煲大佢
因為有黃警比「同事」知道政見之後
都比人放上網屌9佢
只係件事都幾耐
我未必搵到果個post